嚴選行車最撚垃圾巴士路線

一撚定係373
行入大窩西支路段車程簡直係地獄
chok到地震咁唔在話下，連司機手車都閪過人，break都唔識踩

鬼叫你住上水粉嶺

41 42 吊打

102完勝

九巴41, 45
土瓜灣搭去葵青兜到西咁
又要獨市
唔係就要搭$7.5小巴去旺角轉車

慢唔等於垃圾呀...

港島區除咗新巴106，我諗唔到其他

前荔景居民笑而不語

936

所有去上水經華明既路線

遊車河

N23 機場線

106

106 & 606

71a
行路半粒鍾路程
繁忙時間搭要20-25分鐘車程

我試過坐45由頭站到尾站
坐到傻

106，以前既40

71k

53

巴打住麗瑤？

45條線係入何文田個段可以改，其餘都正常。但個段路好多公公婆婆學生哥搭落旺角或者土瓜灣。

睇以上留言，結論:慢、多站=垃圾

係

978 返工搭車搭兩粒鐘 CLS

如果坐火車呢?

107
兜上黃竹坑做乜9
朝早返忙時間次次都喺黃竹坑塞15分鐘，但係淨上得幾個客

其實多站都唔等於垃圾，反而我著重係司機點樣揸同條路嘅狀況 373條路chok到我有一次真係嘔咗，相反673真係好正

a12 唔撚明點解要去埋西環

64K

N31

73

269B
俾西鐵屌打

89X, 89都快過佢

265B
天水圍入面兜到嘔泡
N969
唔使講啦走去行青山公路慢到傻
NA37
機場版N969我搭返N30S唔好？

就快變秒經
Btw 33a 42 41 93k

45啱啱由我屋企到學校 我覺得幾好喎

n241

243m 你老母青衣ive去愉景新城要成粒鐘

如果佢行學243p南橋直出荃灣
個個一定當佢的士咁搭

明明係東北葵線
走落碧海藍天
塞d就無左4個字

673都差唔多 唔明點解要行大老山
日日放工都塞你半粒鐘

93K 最正，每次失眠我都搭

回程仲要兜去葵芳再去返屏麗徑
遇到光輝圍塞車又無左幾個字
痴撚線

唔行大老山點行

九巴70

愛線

89x唔係for沙田市中心既人上

行N373條線

吐公獅隧紅隧都塞到仆街

上荔景嗰段

冇野仆街過106

170新城市唯一一架過海巴回程cwb兜個幾鐘先返到新城市

36b

dllm 大窩西個區議員真係特別西，N73又要入，新開73B又入，成條路咁多站得1/2個人/無人上落，全車人陪你浪費多15/20分鐘，玩人自己坐車出大埔上啦DIU

油麻地佐敦返天水圍又快又有位坐

班人

36B真係廢，旺角返梨木樹經長沙灣站站停，又多燈。

36又係廢，荃灣返梨木樹唔知做乜鳩要行象山

70K 搭撚到2046
改撚到不知所謂

619 兜到傻

狗巴又聽個下on9

仲要均益轉個彎水街又停

269M ，d車又殘又舊，d位黑色嘅

269 B C ，天中要出去半個鐘先上公路，又要硬食四美街，九龍中央郵局

佢一開線本身就兜入黃竹坑邨

796C 796X入彩明苑把撚
唯一用途係調景嶺miss左架車再行去健明邨上返

103

112 同 102 差唔多重疊 102主要客都係 NP打後 東廊特快唔得咩??

102大把人cwb落

89x 係 for 第一城是常識吧

271X，西九龍站出，兜半個鐘尖沙咀佐敦油麻地再響西九龍站門口經過

以前北京道開咪好地地

兜呢度用左20mins

真係好on9

問過296M未？

成日喺炮台街搭返去天水圍

區內渣滓線用黎駁腳用姐
寶林往返尚德
康盛上落寶林
都算幾旺場

坐到懷疑人生

啲區議員瘋狂爭取 拉啲線要經自己選區

呢架野唔塞車都okay既
但106就真係直程係兩條巴士線合埋左做一條

入之前全車根本冇幾多人

兜到燥都未上公路
Btw所有上水經清河嘅跨區線都係

978A要兜埋彩園先上公路又係on9

兜上水用4個字
有時三班車一齊在彩園路塞

早繁華慧園上雞嶺啦

所有柴灣出唔行東廊嘅巴士

呢個真係
978今年本身有人放風話開978X早繁雞嶺走人
最後成個方案食番落肚

你地班華明撚
一架978兜清河就屌哂鬼，但差唔多所有市區既巴士線都係要兜華明先上公路又點計
成車人每朝陪兜10幾分鐘，每個燈位重覆行兩次

利申：覺得兜華明兜清河都係on9，華明果堆行百和唔直去ok

真係好撚on9
試過總站上都要企
上雞嶺就走得
兜去彩園唔知做乜柒

170
堅拿道天橋已經塞到好燥架啦
仲要落灣仔兜到去維園先上紅隧
紅隧仲要塞車wo
坐過一次以後唔搭

上水大把直車

荃葵279x
九龍西279x+大欖68x,69x 比八幹出口靚
九龍中 坐東鐵
九龍東 277E
港島 978
屯門 261/小巴
天水圍 276a
元朗 276/276p
機場 A43/A43p

唔明點解要專登坐粉嶺車咁膠

聯和撚硬食華明loop
總之兜華明同清河都係哂時間

九龍方向比西鐵打巢晒無得救架啦
係新界方向先有得做

276A天水圍過上水好快啵清 直頭覺得276A係天水圍區九巴唯一德政

有新玩具上水一定有份玩
270a果d同鐵路競爭都比上水食曬

唔經華明客倉 d線又少客 巴士公司都唔制

聯和唔食穀種就奇

叫上水嘔返270a
279x不經百和路
聯和墟車程會合理d

290、798唔係頭站坐梗係輕鬆
將南撚兜到天荒地老都未上到公路
早排要返葵芳試下坐290X 以為快啲
點知計埋上安達同主線都差唔多

鬼叫聯和撚唔坐673
九巴覺得佢冇客好正常

新城市就火車轉隧巴啦

搭過九巴86未

聯和啲車一係就入上水一係就上水出一係勁多人一係兜到仆街

鬼叫你地冇客

798好撚應該拆2條做
290除咗地鐵未開焗住坐 基本上都唔會搭

其實290佢定位係避左將隧個慣性塞去buy返d時間
A線除外
但遲d將軍澳至藍田隧道開通就唔知咁多了

我揀95

上年提出過早上繁忙時間華貴開一半班次不入黃竹坑但被反對

坐3個鐘

214 全部蝗蟲仲唔係佢最垃圾

水泉澳

214兜到你仆街

好似有巴打坐過去返工 中撚哂伏
遊車河都一流

至幣係去到安達成班蝗就現形 又大聲講嘢 又唱歌

71b都係癡撚線

東區所有過海線 唔計繁忙時間線
除左118之外全部都係垃圾
兜路加行哂所有塞車位
A12仲要慢到 如果小西灣出發去機場 城巴會叫你搭巴士出中環轉返A12而唔係一程過

如果北角去機場坐A12應該比A11快d, 110去九龍條走線幾on9, 上東廊之後又無啦啦落返去北角然後先上返東廊

72冇人講？太和去長沙灣，行完中大山路仲入埋沙田先出長沙灣，明明沙田已經有車去(86，86A)
完全諗唔明入沙田做乜9

2a

城巴6號入赤柱，九曲十三彎，逢坐必嘔

你失眠搭去邊？ 唔落車？

101, 106
痴撚線chok chok路線，世界末日咗兩次round 都未兜完

其他有啲長線擺明係遊車河消磨時間先搭反而OK (例如九巴53)

熱狗郊遊線

坐過其實都係40分鐘由天祐到新港中心
太遠西鐵站可能可以打和

我試過係尖沙咀A1行去搭西鐵，隔離269B到站
屌，返到天水圍行幾分鐘又見返果部269B

由此之後就搭269B算

182都唔嘢少
個幾鐘都未到

288
蝗泉澳

170
連塞香隧紅隧獅隧

182富豪花園之後完全無存在意義
坐88R唔好

18x

呢條比學生仔中途上/廢老坐

45
以前放工荔景搭去土瓜灣
搭到懷疑人生 想死

去天水圍方向269B真係好難輸
係唔知點解市區方向輸得咁慘淡

53而家好左好多 邊使坐咁耐

兜荔枝角又唔撚行上路

A33x :

冇廿分鐘嘅，五至七分鐘囉

既然見到呢個post 咁就等我屌下W2呢條線啦

W2係由一地兩檢站出發去觀塘港鐵站嘅

原本路線係咁

佢經過觀塘繞道去藍田站再去觀塘站嘅
我加左D➙ 你會發現係掉頭兩次架

點解唔咁呢？

綠色線係我嘅提議 經過觀塘道去觀塘站再去藍田站 用藍田站做尾站 你會發現係冇咁兜路架
真心懷疑設計路線條pk係on9架lor

118算係咁la

64k

訓一兩次就到

觀塘道好易塞車

81k

坐214返工10分鐘內落車

龍翔道沿線真係爽，去邊都快

290x

到底九巴知唔知x線 stand for乜

咁係因為天水圍出去姐，平時搭開268c就算經四美街都唔會話好慢

呢個同意
屌你唔兜入去有得慳成五分鐘
明明已經有地鐵站+健明
想點上車都得

唔知邊閪個弱智諗咁兜
直接出條安達>荃灣西線咪得
屌你x線都要兜有冇撚病

290返調景嶺寧願馬游塘落行靈實落山
仲快過佢兜

同意
西行兜埋去北角先上妖道唔知做乜
東行又唔改經妖道
最搞笑係東行行同一路線但係比佢好坐好預時間既A12仲平過佢

城巴 25. 由北角去中環
唔塞十幾分鐘就到，反工時間要差唔多八個字
路程又短都夠膽死收7個幾

司機閪先大問題,試過入機場都chok到嘔咁濟

唔算lor
利申：觀塘人

同埋觀塘繞道應該係俾D skip觀塘嘅巴士行 絕對唔適合W2 lor

A33x/A33p
係屯門兜勁耐先上公路 富泰開既車行成45-50分鐘先離開屯門上公路
喺頭站上去機場分分鐘仲慢過E33p

終於又有人講
何止蝗蟲 仲有蝻亞人 地盤佬 廢中廢老搞到成個雞鴨市場 無一次試過靜㗎

醫失眠先一流
利申：總站上車坐到天昏地暗

佢定義做半山線係要收貴d
你睇城巴果堆最平都4.6

1A?

214感覺似坐大陸長途車 次次見到個司機好似上刑場受死咁

A26 俾$46仲要經安達同彩雲

仲要被壟斷晒 焗俾

絕大部份行粉嶺北嘅線都一定兜粉嶺南
但係行粉嶺南嘅線係可以完全無視粉嶺北

所以我覺得673已經係好撚大嘅進步

遲啲皇后山公居屋+粉嶺北新市鎮起好就發威
到時粉嶺繞道開埋 直接無視華明撚

沙田返大埔仲要冇分段

33A

因為裕華國貨嗰個位唔可以轉左所以先要經九龍中央郵政局再轉返入上海街
同埋四尾街都幾多人上車

話時話W3點解出大埔沙田冇雙向分段明明可以吸到班搏有位坐嘅客

調景嶺觀塘綫 車都唔使轉
諗唔到整到咩巴士線除咗冇鐵嘅地區係會快過搭鐵
但寶林坑口又要搭兩三個站先轉到觀塘綫，間唔中又有架康城車，又要等多架，自然多啲人會揀搭巴士
所以，巴士公司梗係放棄調景嶺，做寶林坑口生意

71A 我屌你老母
下下要預半個鐘去火車站 ON撚9

經過深水埗 石硤尾 加堆安達寶達
連登仔最憎果啲人炒埋一碟

2F 廢中廢老蝗

42c
條路一塞可以訓醒幾次

其實118過左東廊都好on9 高威閣嗰幾個站 一個路口距離又停

所有出/入馬鞍山要經亞公角/富安既巴士線

33A荃灣方向兜路兜到
明明柏景灣方向好正常

106真係會搭到想嘔

九巴2E/30x
塞+兜+疏
痴撚線路線

260x都係一樣情況
唔知仲有無其他

仲有廢車，用車超舊超污糟
但係而家3C都用車垃圾，而且客量好似少咗
以前2F係好少人坐，而家深水埗都好快爆滿
同埋2F有時啲車都靚過3C

A10 行晒成個南區係差赤柱黃竹坑嗰邊未行
海怡半島 鴨脷洲 利東 香港仔 田灣 華富 置富 摩星嶺 堅尼地城 之後先入西隧 佢兜呢段路真係好地獄
雖然我知佢本身就係設計出嚟服務晒成個南區 但係真係搭到癲
佢雖然方便 但係真係唔想搭

其實又逼又交通唔方便，真係賤民先住，撘地鐵又俾支那人爭晒

31M 世界第一垃圾巴士路線

南區去機場好似無其他選擇
除咗機鐵/的士

chok足全程

所有H字頭/H字尾既路線都係垃圾

279X換279A
270D全日

但你地又唔搭

得681唔入咋喎

冇人講208同203C
存在感太低
利申:有時搭203C去QE

101

由頭搭到落尾係痴撚線

70k 慢到一個點

簡直戇鳩
等燈位都等足幾個字
朝早仲要排撚曬長龍

多數會搭去中環轉機鐵
如果慳錢就搭70去香港站再去東涌轉巴士

64K 又係垃撚圾
站多，又chok 到嘔

九巴 11 同 671
可以由一邊總站一路塞到番另一個總站

仲有42c

地獄

舊版41搭成45分鐘都仲係油尖旺到兜緊

其實 D 車成日都兜晒成個坑口寶琳先去將南

港島區2 號巴士

就埋成區都唔係問題
屌你A X兜完成個將軍澳又去兜安達/四順
有病

藍田站冇位再比線做總站

106, 一定係106

幾星期前帶住個外國同事公幹， 要由小西灣去荃灣
我個聰明同事就話坐巴士唔使行
就帶佢去搭106
總站出， 坐咗差唔多90 分鐘先到旺角
就再轉老人線33A, 仲要等4 個字車

12點半南灣半島出發， 4 點鐘先到立坊
跟手就同個外國同事話， 嗱， 都話兩個場隔好遠架啦

呢條真係終極濕尻
長沙灣<—>深水埗 15分鐘
深水埗<—>九龍塘 15分鐘
九龍塘<—>黃大仙 15分鐘
黃大仙<—>慈雲山 15分鐘
食燈食到傻 之前放工時間深水埗返慈雲山可以坐成粒鐘

106經旺角？
2程加埋坐成3個半？over左啦ching

613
主要方便藍田 油塘啲人

記錯咗， 118 先啱
不過都兜撚到仆街

一早應該北角直入西隧啦屌
次次坐到我作嘔咁

而家寧願俾貴D坐機鐵都唔坐佢

X都算合理既，但A就真係太兜

btw 其實將軍澳明明先係市中心
可唔可以揾次入將軍澳先兜翻出去坑口寶琳

118柴灣斜直鏟去紅磡囉喎

不過講開以前118入小西灣又係垃圾線
無啦啦行渣華道去北角先上番東區走廊
根本柴灣+小西灣已經夠哂客源

城巴10號
去到邊塞到邊
上落客勁耐

問題紅隧又塞咗幾個字

講真， 小西灣出入都係綠van去地鐵站最正路

113

85A 班次少又兜嚟兜去

E23 都冇人講？
夠我來回台灣了

有架75唔知咩，大圍去大埔正路都應該搭火車

277e繁忙時間可唔可以5min1架
15分鐘根本on9

其實ok快
問題在班次

而家仲有？

過海有巴士專線
無乜可能塞到幾個字

290a+290兩架車成日一齊黎

細個最鐘意放學坐70由油麻地返粉嶺
一坐就喺個幾2個鐘
以前有得坐熱狗巴

694

真心唔明點解102可以10秒-1分鐘有一班車
密成咁好癲

禮拜日出去要30分鐘一班
走左好撚臭閪
明明假期先多人出街
大欖轉又係on9 268b都係梳
唔走車都要兜曬成個天水圍先出到

好心佢改做天北兜完出公路 / 加密番一兩架，唔兜天南出尖咀快番d實多番人搭
搭鐵唔買月飛都21.5先出到尖咀

唔行牛頭角is ok

未改組果陣成堆垃圾

E34冇位坐
268x未開 姐係以前68咁 塞到傻先過美乎
264m又係唔知做乜春天水圍兜元朗兜堆下高埔 先上隧道

垃圾74K 兜路之王

調返轉 214方便安達臣啲人
不過613/603係油塘上車直入東隧真係好快

呢條線根本係用嚟放工返歸dum時間
完全證明金錢同時間成正比嘅道理

我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

101

因為廢到忘記佢存在
正常慈雲山去機場都唔搭佢，走去黃大仙搭A車夠爽快

反而E23啱黃埔同佐敦嘅人搭

同外國同事出trip claim公數都要搭巴士....

以前城巴解釋全行東廊變特快線
要收貴一截 所以先會行渣華道

所以全程佢帶路我就食花生喺巴士瞓陣好過

呢條線d司機應該有鋼鐵膀胱
有次唔識死係黃大仙搭呢架去太古， 坐左2個幾鐘

唔去黃大仙慈雲山2B更加平
而且東行唔兜黃金快差唔多15分鐘

因為城巴當初係打算用A12做埋西東大流水, 你見佢A 車出西隧收咁平就知

42m又比多幾蚊

所以條線真係垃撚圾
由小西灣去機場
坐到北角已經半死
之後無啦啦走去停兩個中環站
同干諾道其他車塞埋一份
之後仲去兜路行西營盤
真係去個旅行未上機都無哂mood

最緊要係佢兜咁多路
周時搞到北角班人已經無位擺行李
所以條走線都根本唔係為乘客服務
只係為左賺到盡

回程又係西營盤接客
搞到架車又逼又嘈
仲周時有小偷係西營盤上車偷行李

講咁多
我而家一定係搭機鐵來回
俾得幾千銀去玩
唔爭在俾多百零蚊對自己好D

星期日少車到爆,但又偏偏多人搭

點睇？～

住屯門碼頭區其實幾幸福

E23世界級 當106要兩個鐘一單的 E23隨時三個鐘

74x入四美街又要去荷里活廣場中間燈又多又吓吓要停。簡直浪費浪費時間。

How about唔泊入去，變做半循環線？

九展->觀塘道->藍田站->麗港公園->九展

九巴53....
75個站

53+269d

491 2525

122525

住粉嶺返九龍返學？

1012525

仲要中間成日塞車

40 有冇25號巴士。

92共識

屋守92共識

71回歸嘛

吹大d
53全程行舊路好少塞車
上下繁搭跟本時間上同搭屯公線冇咩分別

呢兩條比606最難頂
上耀興道嗰段路嘅時間
間直係浪費人生

y？～

人體大考驗～

如果全程 都算耐 一定超過個半鐘

凌晨我寧願貴幾倍搭的士

11分拆

呢架只係行70分鐘 N30 100分鐘添～

取消咗十年了, 好懷念...

以前我返大埔都特登搭佢, 唔搭271...

遊河一流

15a

喺呀
幼稚園已經由粉嶺去九龍返學

270A同70都可以返到屋企
唔洗諗一定揀70

幾好啊 ks停一個港鐵站咪得

差唔多啦
有時得閒搭下當遊車河都幾正
尤其係下路果段

青山公路搭得太多 藍地至元朗嗰段先正

KMB 106 無得輸囉

大直路好飛
不過唔想搭回頭車返歸 好少搭

漆咸道北日日塞到咁 改循環變大脫班就真係你等埋我果份

事不關己 己不勞心
如果佢地住果啲所謂無人上既車站實唔會咁講

兩條線喺北區行法完全唔同, 除非你總站落

所有到咗粉嶺先到上水嘅線

59M 59X直出屯公
係收工時間煩啲
要等一兩班車先上到

70直接喺我樓下有站
270A要喺蓬瀛仙館落車行去火車站嗰邊

睇你邊度去邊度啫～ 屯門華都 58 67 MX 都係尾站直出 唔塞車 快過西鐵 唔計要企 當然首要要上到車

64k
72

936
真心唔知去長沙灣做乜9
仲話特快 成個幾鐘

去長沙灣又唔行上路

106

繁忙時間兩粒鐘起跳

青衣嚟講42C 應該真係算最廢
首先由青衣北嘅長亨開
遊完青衣南，返返去青衣北橋出荃灣
之後又向南行葵涌上山
去到華員村都已經九個字，都仲喺葵涌區
出到黃大仙都仲要入一入新蒲崗
結果由長亨去觀塘，分分鐘慢過天水圍出發

條線都開咗三十年，其實根本就夠客拆線

N241 廢都係因為全行下路唔上高速，但路線算直接
42C 嗰種廢係真係遊花園遊到頭暈

啱
覺得x42c應該要全日服務

理論上佢哋喺北區冇任何衝突, 可惜前者路線不合時宜, 被迫淘汰

有時我諗, 就算70 過到08 年一劫, 去到13 年北區路線重組, 應該都冇得留低

601 606

601 繁忙時間黎講
只要係新巴時段派車的話 算開得密 反而九巴就